<resources>
    <string name="app_name">tuonce</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>

    <string name="explicacion_calculo_puntuacion">Para calcular la puntuación de un jugador al acabar una jornadad, se hace la suma de la puntuación que han obtenido todos los jugadores de su plantilla.
    La puntuación de cada jugador se basa en varios aspectos de su desempeño durante un partido. Se calcula de la siguiente forma:</string>

    <string name="explicacion_goles_asistencias">Goles y Asistencias: Se otorgan puntos por la cantidad de goles (5 puntos por gol) y asistencias (3 puntos por asistencia) realizadas, reflejando la contribución del futbolista al marcador.</string>

    <string name="explicacion_minutos_jugados">Minutos Jugados: La puntuación se incrementa proporcionalmente a los minutos jugados, dividiendo la cantidad de minutos por 10, es decir, cada 10 minutos jugados se suma 1 punto.</string>

    <string name="explicacion_paradas_balones_area">Paradas y Balones al Área: Se otorgan puntos por acciones defensivas, sumando 4 puntos por cada parada y 2 puntos por cada balón enviado al área.</string>

    <string name="explicacion_tarjeta_amarilla_roja">Tarjetas Amarillas y Rojas: Se penaliza al futbolista restando puntos por tarjetas recibidas, restando 2 puntos por tarjeta amarilla y 5 puntos por tarjeta roja.</string>

    <string name="explicacion_media">Media, Puntos Aportados y Faltas Cometidas: Se suman directamente a la puntuación la media, los puntos aportados y se restan las faltas cometidas.</string>

</resources>